上班台wtsapp group

已經run左幾年
上班悶悶地想r水吹就pm你既電話

冇人應就收皮啦